---
title: Funcții de transmisie a datelor în MPI
sidebar_position: 3
---

:::note
**Convenție**: vom marca cu ↓ parametrii de tip input ai unei funcții și cu ↑ parametrii de tip output în cadrul prezentării funcțiilor următoare.
:::

Resurse: <a href="/files/parallel-and-distributed/mpiCheatSheet.pdf" target="_blank">CheatSheet MPI</a>

import DocCardList from '@theme/DocCardList';

<DocCardList />